朱經緯將在獄中度過58歲生日（25日）及聖誕節

退休警司朱經緯於2014年佔領行動期間，在旺角執勤時以警棍毆打途人頸部，被控一項襲擊致造成身體傷害罪，案件經審訊後，朱昨被裁定罪成，還押至12月29日判刑。朱經緯將在獄中度過58歲生日（25日）及聖誕節；其幼子聞裁決後表現激動，在庭內大罵「咩對唔住呀，打╳多佢（事主）幾下𠻹呀」（見另稿）。

痛快

今晚都係失身夜

豬隊友都算
仲要係自己個仔